%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Experiência}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------

    \cventry
    {Engenheiro de Pesquisa e Desenvolvimento} % Job title
    {Universidade Federal de Santa Catarina (UFSC)} % Organization
    {Florianópolis, SC} % Location
    {Fev. 2015 - Ago. 2018} % Date(s)
    {
        \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
            \item {Desenvolvi uma adaptação de um \textit{framework} paralelo que aborda
                    computação em CPUs e GPUs para um processador de baixo consumo de potência
                em C++ e utilizando uma biblioteca proprietária do processador.}
            \item {O \textit{framework} adaptado possibilitou um baixo consumo de
                energia em comparação com processadores de propósito geral.}
            \end{cvitems}
        }

%---------------------------------------------------------

    \cventry
    {Engenheiro de Pesquisa e Desenvolvimento} % Job title
    {Universidade Federal de Santa Catarina (UFSC)} % Organization
    {Florianópolis, SC} % Location
    {Feb. 2019 - Nov. 2022} % Date(s)
    {
        \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Desenvolvi uma metodologia para imitar acessos à memória de
            uma aplicação executando em um SO alvo.}
        \item{Apliquei a metodologia proposta em um SO distribuído rodando
                em um processador de alto desempenho e baixo consumo de
            potência.}
        \item{A metodologia conseguiu imitar o comportamento de aplicações no SO
            distribuído mesmo sem ele ter o suporte para elas.}
        \item{Este projeto foi desenvolvimento em Python e C.}
        \end{cvitems}
    }

    %---------------------------------------------------------
    \cventry
    {Engenheiro de Pesquisa e Desenvolvimento} % Job title
    {Université Grenoble Alpes (UGA)} % Organization
    {Grenoble, França} % Location
    {Set. 2019 - Nov. 2019} % Date(s)
    {
        \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item{Aprimorei a metodologia desenvolvida em um ambiente rico
            com autoridades da área de \textit{High Performance Computing}.}
        \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------

\end{cventries}
